NBA聯盟欠CP3一個冠軍指環

收皮啦波縮

仲有AI3

屌你老母，做乜鳩開post反我

好欣賞波叔嗰種強者氣質
全盛嗰陣如果同老友james一隊應該橫掃咗聯盟

蓋清燈死左柒箭仲有咩好講

死撚左去啦波縮

冠軍指環就冇喇
戴狗環啦

雖然波叔係濕鳩一條，但真係好波，冇冠收山都幾慘下

屎端的錯

有冠軍嘅笑一笑

Flop贏哂全聯盟

Mole同cap:屌你地叫bosh都唔叫我地，仲話係兄弟

melo是無辜的

波叔正一柒頭皮
淨係識葡萄curry, 連續兩年畀人當狗咁撚

當年唔係俾人停左個trade 可能高比可以打多兩年，候活又唔會咁快消失

呢條垃圾份人又虛偽
又多小動作 掂一掂中槍咁
仲冠軍指環喎
去中國拎啦

去勇做咖喱替補囉

不了 做Quinn Cook替補就差唔多